各位加油

希望大家唔好因為一時嘅成功而沖昏頭腦
而家我地就好似清理渠口
塞左，點知一拉起，啲頭髮，鳩毛，纏到一舊舊
我地唔可以唔理
就等同而家香港
一層一層掀起
越掀越多
警察，醫管局，林奠
今次我地一定要對抗
因為我地而家唔企起黎，可能再冇機會。
以下係俾嗰啲冇參與嘅人
唔好等到冇人企出黎先行動
亦都唔洗覺得企出黎要有好多理由
最簡單直接嘅理由就係因為香港係自己屋企

各位加油